港隊返大陸練波咪多多球場都起到比你囉

我是中國人，不是外籍

膠都費柒事比你，死全家喇，屌你老母！